扭蛋戰士F交換區

有三隻重複hi nu,想換

天狼巴巴或綠色馬反卒機。

巴打有冇banshee norn，扭到隻摩亞屈唔想要，想換其他款